{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000930",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 경주"
    },
    "text": "大明リゾート慶州は新羅千年の歴史を持つ場所で、慶州の美しい景色と過去と現在の対話を感じることができる場所です。 宿泊施設は410の客室で構成されており、カラオケ、ゲームセンター、卓球場、オーシャンプレイなど様々な付帯施設を提供しています。 朝食はシェフキッチンで提供され、営業時間は07:30~11:00です。 大人は35,000ウォン、子供(小学生)は23,000ウォン、幼児(37ヶ月~7歳)は16,000ウォンの朝食料金があります。 リゾートではオーシャンプレイクリーンデーおよび休場日程もご案内しており、サンセットグリルバーベキューを楽しむこともできます。 リゾートは古いですが、管理が行き届いており、朝食は豊富で美味しいですし、普門湖のビューを楽しむことができます。 しかし、防音がうまくいかなくて残念な気持ちを感じることもあり、一部の職員の誠意がない姿が見えたというレビューもあります。 客室は老朽化している可能性がありますが、メンテナンスが行き届いており、概ね清潔です。 また、普門湖遊歩道の素晴らしい景色のおかげで、次回も訪れたいという感想もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大明リゾート慶州は何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州は新羅千年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州には何種類の客室がありますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州には410の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州の朝食は07:30~11:00に提供されます。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は35,000ウォン、子供(小学生)は23,000ウォン、幼児(37ヶ月~7歳)は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州では何のイベントが開催されますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州ではオーシャンプレイクリーンデーおよび休場日程のイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "大明リゾート慶州の客室は老朽化している可能性がありますが、メンテナンスが行き届いており、概ね清潔です。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州ではカラオケ、ゲームセンター、卓球場、オーシャンプレイなど様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の景色はどのようですか？",
            "answer": "大明リゾート慶州は普門湖のビューを楽しむことができ、素晴らしい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州の弱点はありますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州の防音がうまくいかないことや、一部の職員の誠意がない姿が見えることがあります。"
        },
        {
            "question": "大明リゾート慶州は次回も訪れる価値がありますか？",
            "answer": "大明リゾート慶州は古いですが、管理が行き届いており、普門湖遊歩道の素晴らしい景色のおかげで次回も訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 475
    }
}